Kacey Musgraves 討論區

Kacey Musgraves - Rainbow (Official Music Video)

香港加油

聯署網址:

前排有留意 把聲好好聽 但岩聽既唔多 求介紹

香港好少人識 Golden hour首首都好好聽

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Happy and sad at the same time

OMG 好高質
Golden Hour 同 Same Trailer Different Park 都好正
雖然佢既音樂唔係啲咩偏鋒同實驗音樂
但論歌詞既批判性同編曲好多既細節
都睇到佢既新意同與眾不同 (比起好多主流鄉村音樂)

超鍾意 Golden Hour 融入咗好多唔同音樂元素
Oh, What A World 副歌之後既 banjo
同埋 Daft Punk 上身咁既 vocoder
仲有 Slow Burn 好有層次既編曲
基本上首首都有記憶點
係覺得由 Happy & Sad 開始一連三首有少少失色

佢既音樂高質得黎又好平易近人
真係值得更多關注
不過有時覺得好似而家咁樣都可能係好事
話哂紅咗就有機會會變質
好似近排佢只係比以前出名咗少少
就已經有啲 drama 出現

Golden hour 2018鄉村、pop最佳專輯之一。但佢香港真係冇人識，推薦俾啲friends 個個都話country風格不了。